六月來了 國歌法 23條一齊上

Come on 香港人未驚過

夠鐘訓醒啦

一國一制GOGOGO

理大幾時拉埋朱媛暴動

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

我覺得佢劇本可能係硬推國歌法，再黎全港popo大包圍，之後用暴亂做藉口，緊急法推23條，第二日生效